聽日放一點入元朗踩單車但未買頭盔點算

仲有邊到有得買

我都想問
War game鋪有冇得買

有冇人解答到

唔保護好自己踩單車跌親點算